\section{Beliebte Rezepte}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
	\hline
	\textbf{Bezeichnung} & \textbf{Buch} & \textbf{Notiz} \\
	\hline
	Gemüse-Curry & BZ Vegan Food Love, S.57 &  \\
	\hline
	Gemüse-Reis-Pfanne & BZ Vegan \& Eays, S. &  \\
	\hline
	Quinoa-Gemüse-Pfanne & BZ Paradise, S.19 &  \\
	\hline
	Dhal &  &  \\
	\hline
	Chili sin Carne &  &  \\
	\hline
	Easy Tofu Hack &  & Klassisch mit Spaghetti oder Süßkartoffel Masala \\
	\hline
	Bauerntopf &  &  \\
	\hline
	Bohnen-Carbonara & BZ Food Love, S.117 &  \\
	\hline
	Kichererbsen-Curry &  &  \\
	\hline
	Tempeh-Buletten &  &  \\
	\hline
	Ofengemüse mit Bohnenmus &  &  \\
	\hline
	Hackbällchen &  &  \\
	\hline
	Kroatische Reispfanne &  &  \\
	\hline
	Mediterrane Couscouspfanne &  & alias Vegane Couscouspfanne \\
	\hline
	Erdnuss-Süßkartoffel-Curry &  &  \\
	\hline
	Lasagne &  &  \\
	\hline
	Gefüllte Süßkartoffeln &  &  \\
	\hline
	Knuspriger Sesam-Tofu &  &  \\
	\hline
	Kürbissuppe mit Linsenwraps &  &  \\
	\hline
	Tempeh-Rahmgeschnetzeltes &  &  \\
	\hline
	Pizza &  & mit Soja-Granulat, Gemüse oder veganem Hack \\
	\hline
	Gratinierter Blumenkohl mit Umami-Tofu &  &  \\
	\hline
	Auberginen-Schnitzel &  &  \\
	\hline
	Reispfanne mit Sojageschnetzeltem &  &  \\
	\hline
	&  &  \\
	\hline
\end{tabular}